班差佬仲想有尊嚴繼續生活 希望佢地自首

click幾多維穩廣告
開聲播哂成條片都冇用

咪再聽上面班星際鈍胎點

有尊嚴又點會做狗

狗改不了吃屎

兩位手足重唔訓 幫小弟推推post

藍衫精神病大嬸 個大女好慘 大家高抬貴手

港父sir自左首未

班毅進仔
考試得個幾分
唔做狗仲可以做咩

D差佬根本想打撚死晒D人, 關乜撚野上頭ORDER事吖

自左首 哎 有份share條片比人睇
好似自己有恰個嚫妹咁

好多差佬係皇馬球迷

見到topic已經諗起何sir

港父終於認左係警犬

你覺得係就係 幫手推下post

見到尊嚴兩個字已經諗起何蛇

差佬所作所為似足皇馬球迷
顛倒是非黑白 愛演馬戲 人地錯晒 自己都係受害者
黑到出汁 指鹿為馬